快遞問題(求助)

想係大6訂真空包裝黎香港，但係佢只可送到深圳，我可以點收到件貨

經轉運？

btw香港唔係叫做速遞？

方法一，係淘寶買羅湖代收服務，多數每件收你3-10蚊的服務費。按照淘寶下面指示，寄去指定地方，而你要自己返羅湖呢個地方攞，全部都近口岸，好方便
方法二，淘寶集運，你要叫本身寄野俾你嗰度，攞去集運方，有三間集運大公司，四方/順豐/同埋唔知咩名😂，頭兩間方便啲，係Ok或者香港順豐點/自助櫃都可以攞